有冇人有學過急救

知唔知st john好d定redx好d
以容易合格同學習內容有效性黎計

紅十字

容易的話聽st John 啲呀sir 講就係紅十字易啲，但佢都話其實啲急救教練都係兩邊都有教，佢就話整體st John 好啲 嚴謹啲

St john 張證靚d

Redx係咪都要3拿renew一次

St john有埋救護服務
應該如果我之後想學得深入d多範疇d係咪st john會岩我多d

Google下先

一樣姐

其實兩個都要每3年去續
課程內容大同小異

救人都係咁上吓㗎啦

紅十字易啲
不過其實兩個都差唔多
兩個都係有效期三年
就過期可以上返一堂再續牌
如果唔係就重新上過再考過
利申 兩個都有考過

差唔多

有冇巴打一齊去讀， 聽講肥隊友 難合格d

係難包d ge 😂😂😂

係包唔哂又要駁帶，好易瀨野

好慘

求沙田隊友一個

應該兩邊都有唔同課程，你想學完join 紅十字/st John ？

我兩個都讀過 中二RC
中六ST.J
我反而覺得RC難 我地十幾個人有六個肥
ST.J就全部pass
RC冇教CPR
ST.J有教
利申:兩次都係係中學上